Beans 荳子 意大利餐廳

D野正唔正？

港女餐廳

個老細話荃灣店一個月執廿萬起馬，半月巳全晒本，信唔信？

D野好好食，好好飲，日日爆場？

一般
只係荃灣個陣無乜咁嘅cafe係當眼處 比佢做左先

啲嘢又貴又少，唔係特別好食

成日都見好多人排
未食過

老細話自己係天才，死位，死場，比佢打救返生

你估佢地有冇即場厨師煮？

理撚得佢 總之啲野一般

其實而家開 cafe , 根starfuck 咁，食物全中央厨房交貨去店內翻熱

最大成本係裝修，比到個 feel 出黎，

員工係最唔重要，老細自己話對住班讀書唔成既垃圾用下威嚇手段，唔聽話，即炒唔賠，長期請人攞定reference 可以隨時叫到人頂。班友怕炒就多數都貼貼服服

就算玩野唔撈佢隨時叫到人唔怕佢地玩野。

佢而家全港開左四 五間分店ing

在工廠集中整好

好難食

唔駛做個厨房請厨師 cfu ，做飲食最重要個chief。

而家真係易做好多

唔係呀，佢狂賺錢喎

我都想開

我唔知你係咪假膠

但好食同賺錢好似冇邏輯關係

點假腸？

食物唔好食，食店會賺大錢，係乜財妓，teach me thx

樓主真心想搞人，留名食花生

屌，我唔出街食野架。鳩知咩。只係見認間野個老細好後生，死場都月月執廿萬，想學下佢姐